我宣布Intel 11代U 10nm係垃圾 都係俾Ryzen 4系7nm吊住打！

搞咗咁多年都係唔掂
牙膏廠執柒咗佢啦

嚟緊5000

Vega8 有冇8k output同硬解vvc?

ryzen又唔使減價

4核打8核？

牙膏廠11代laptop U最勁只有4 cores 8 threads

咁即係AMD 勝之不武
好心佢讓下賽出返10nm, 4c8t 喇

或者叫AMD 派人去幫Intel 11gen 出到8c16t 為止先好賣街